林鄭只不過係一步一步逼示威者升級，直至有人開始割蓆

佢等左好耐，香港人仍然未割蓆
佢相信香港人係有底線
佢相信升級到某個位
一定有人割蓆

最近終於升級到：
有手足裝修錯鋪
有手足獅鳥錯人
有手足軍營附近詠香江

佢今日等到，你會割嗎？

開始自連1/10

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

唔割 要理性處理

要割都割撚咗佢哋條頸先

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

政府係一定逼你升級，直到大家底線
割蓆其實係冇問題
但運動只會因割蓆而失敗
並唔會因割蓆而成功

其實我地唔割，
外國都會割，
勇武冷靜諗清楚先做，
諗清楚用既武力程度合唔合理，
和理非幫勇武補鑊、形象工程。

佢割脈自殺先啦

林奠唔係要香港市民同我哋割
係要美國同我哋割呀，呢個係佢哋唯一勝算
只係我哋冇咗美國支持佢哋就唔使驚比人制裁或之後嘅乜法物法
到時要擊敗我哋就好容易

真，所以要諗返當初點樣和勇合一

美國從來都冇話香港示威者暴力

勇武，和理非係手段
唔係派別

外國係冇認為過香港示威者係過分武力

Push

咁惡

割你老母
分你老豆
操你媽逼

巴打你有道理

核彈都唔割

割你老母

林奠而家咪不斷激嬲我哋囉, 你冇發覺裝修永冇POPO阻止咩
美國而家話唔割唔等於以後唔割喎, 凡事冇絕對, 唔好咁老定好
最重要真係唔好太過份

大家真係唔好亂講
核彈係無差別藍黃全攬炒
真係知咩叫核彈先好講唔割

冇可能割，不過有意見一定會提出，無論和定勇都希望盡可能改善。

我老母都關事？

［共識］裝修、鶳了set底線

set 底線應該會有助改善分化情況

2b

POPO係黎唔切姐，不知幾想打柒示威者

push

其實落場先有用

其實係唔駛處理

唔割
但係手足要有底線

同意
打死都唔割

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

其實一直都無人話割
只係話等人權法過左先大搞特搞

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

天琦真係抗爭教課書

咪玩啦嚟唔切
蒙面法前夕嗰晚喺元朗嗰度離狗屋車程只係兩分鐘，要嚟好快㗎咋
但手足玩咗成兩個鐘都冇人嚟啦
仲要好多區都冇阻止，佢要就係呢啲暴力破壞畫面
反正商店對佢哋冇損失，咪由你哋打囉，關我屁事

只能夠講要有大原則
TK難免

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

大家太過focus係蒙面法 裝修 私了 忽略左緊急法帶來既經濟危機 大家要明白呢一點 呢個係港共最大春袋

唔割！！但大家做嘢要諗一諗，唔好比情緒支配咗！

一個準則可以破到而家死局

林鄭都幾狗，拎商界同市民做子彈

前線根本係根據現場環境決定行動
例如：有手足要幫拖，義氣仔女頂硬上
冇辦法好似冷氣軍師有咁多資訊
例如：原來裝修錯左

Yes

所以佢周六先會任破壞
Popo唔出動/hea出動

小心高級五毛話你極端勇武分化撚

唔割！

頭兩個係事實描述，唔關事
依家係有violence，冇人會唔認同，但原因係暴政引起

第三個係佢覺得暴力示威咁到煩惱，但冇譴責過任何野

唔該學下英文先，唔好見到violence就出黎帶風向
ok？

其實無人話要割 只係想件事做得更精準 可以做到抗爭無沙石

割蓆只會通向運動失敗，係唔會通向成功

核爆都唔割
爭取民主
兄弟爬山 各自努力

狗唔黎，係真係要部署，佢地貿貿然黎只會比示威者溶左，所以只能大軍增援先可以驅散

你咁和平，咩事都冇，根本唔駛人權法，明唔明我講乜

第一句已經唔認同，唔通唔亂就代表林鄭冇用？

升級係唔會影響人權法

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？